［認真討論］唔可以比克警濫權嘅事壽終正寢

從2014年起就見識到班毅進仔只係政府隻狗，淨係識亂鳩咁咬人。咁點樣可以比番應該有嘅懲罰佢地呢？

以下只係綜合自己睇過嘅意見同拋磚。
如果有錯請指正 thanks

1. 反黑警大遊行
好多人69之前都話遊行冇用，完左第日準時番工咩都冇發生過。however 其實係人數決定一切，只要人夠多，乜都可以成功。 Meanwhile 可以製造輿論。

2.向監警會投訴
冇用，廢的。成效係點大家有目共睹，狗查狗。如果係打算民事訴訟嘅話就更加唔好投訴，因為你將「犯罪證據」send比佢地，等於將自己嘅底牌話比班狗知。但係，叫人隻抽可以send

3.投訴警察課
同上，叫人隻抽呢類可以send，因為法律上應該吿佢唔入，唯一做到嘅可能只有投訴 /
link

(所以投訴係真係冇鳩用，就算你有曬充足證據，刑事首先要班狗肯交比律政司，再由律政司落案起訴，你估呢兩間機構會唔會幫你？係香港呢種制度化方式已經係廢的。)

4.民事訴訟
呢個或許係最能夠有成效嘅方法，但係亦好困難。首先要有錢，另外要有時間同精神，豬sir都要2018年先開始坐，因為當中要出席好多次聆訊。
而控方有機會頂唔住而放棄(試過幾單)，被人炒、被廢老屌、經濟因素等等，有好多無形嘅壓力阻住佢，而且通常拖好耐(3年以上)。你可能話錢方面可以籌，香港人的確係從來都唔缺錢，但係撐唔撐到咁長時間嘅訴訟，唔係容易嘅事。可能要再諗諗點樣幫，點樣心理上支援企出黎吿警犬嘅巴絲先得。

5.議員
要用行政手段干涉警察決定，但係首先要有班議員肯做，而立法會又通過到先得，成立獨立調查委員會都係咁。可惜依家立法會已經喪失監察政府嘅功能，所以11月區議會同以後其他嘅選舉記得投票呀。

有錯誤訊息記得幫手指正

大陸人手段最鍾意過橋抽板，恩將仇報，香港人過往幫大陸咁多佢地而家咁對香港就知。大陸班友最怕地方人員造反，所以早晚必然會南兵北調，用大陸公安取代香港警察，到時逼香港呢班上山下鄉或自動辭職，調佢去大西北新彊青海，同大陸人工資睇齊，唔會再有香港人會為佢地發聲。

真公安嘅話對我地更加不利

我冇野講

無知一問，icac執行既公職人員為失當罪，可以用落差佬到嗎?

可以 但係所干涉罪行要係廉署職權範圍